<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/12a.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkvokm/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/sarai3te/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Crosbyef4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼</a> | <a href="https://gitlab.com/cyrstalsf2/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cranenbut/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherellert2/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dwanabn7/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Claudiesf6/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">罪恶</a> | <a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Culveregd/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylefy4f/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Cornellrgq/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="626"><h3><p><strong>大纪元  娱乐</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=60><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dillardvnh/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylegf5/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="tie5756124/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img  src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/300/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/7/n13880132.md#1" target="_blank">韩女团VIVIZ在桃园跨年 担任晚会压轴嘉宾</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/7/n13880132.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13880154-211006004628100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月07日 8:25 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/7/n13879985.md#1" target="_blank">睽违2年再扮婆媳 钟欣凌黄姵嘉拍片忍笑怕NG</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/7/n13879985.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879991-2212070238021487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月07日 4:26 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879700.md#1" target="_blank">周润发参加越野跑 56分39秒完成10公里赛事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879700.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13719643-2111032101202563-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月07日 10:07 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879681.md#1" target="_blank">台湾大MyMusic年度排行出炉 周杰伦夺专辑冠军</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879681.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13810316-GettyImages-1093914960-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月07日 6:25 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879416.md#1" target="_blank">黄子佼六度任《红白》总主持 回应孟耿如贴文</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879416.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879418-2212060329272699-300x184.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月06日 6:39 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879393.md#1" target="_blank">SHINee珉豪发行个人专辑 为讲述自身故事开心</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879393.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879889-2212062355291487-300x169.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月06日 4:44 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879295.md#1" target="_blank">“BTS”JIN入伍在即 公司叮嘱粉丝勿到场送行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879295.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879296-2212060133031487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月06日 2:39 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879266.md#1" target="_blank">宋江首次亚洲粉丝见面会巡演 2023年将多地开启</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879266.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879268-2212050105031487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月06日 1:13 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13879107.md#1" target="_blank">面对热情影迷 基努·李维斯下跪磕头嗨翻全场</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13879107.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/GettyImages-1173562344-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月06日 9:02 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13879053.md#1" target="_blank">陈明珠展厨艺献爱 邀大众助弱势过好年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13879053.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879057-2212050356322699-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月05日 10:25 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878815.md#1" target="_blank">彭佳慧首以客语发片 回老家开唱获乡亲力挺</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878815.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13878826-2212050202071487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月05日 3:58 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878572.md#1" target="_blank">林青霞愿为白先勇演舞台剧 不排斥写电影剧本</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878572.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/07/id13077221-lin-qingxia-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月05日 9:42 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878507.md#1" target="_blank">受伤坐轮椅2个月后首亮相 黎姿与刘嘉玲同台</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878507.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879199-Gigi-Lai-Carina-Lau-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月05日 8:33 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878288.md#1" target="_blank">林俊杰桃园户外开唱 邀“告五人”登台助阵</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878288.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13878296-2212040236431487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月04日 3:59 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/7/n13880065.md#1" target="_blank">《禹英禑》《柏青哥》入围“评论家”外语剧</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/7/n13880065.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13880078-220808055636100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月07日 5:25 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/7/n13879906.md#1" target="_blank">坂本龙一独奏会预告释出 71岁生日再发新专辑</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/7/n13879906.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879927-1410241904202669-300x223.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月07日 2:32 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879490.md#1" target="_blank">小巨蛋开唱倒数 洪荣宏胃食道逆流难掩紧张</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879490.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879493-2212060728211487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月06日 9:26 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879371.md#1" target="_blank">《灌篮高手》电影版完善连载结束后的遗憾</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879371.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879388-2212060321451487-300x169.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月06日 4:54 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879361.md#1" target="_blank">LE SSERAFIM迷你二辑发行48日 播放数突破亿次</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879361.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13847154-220928004506100707-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月06日 4:26 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879279.md#1" target="_blank">趁空游日享受慢活 周蕙返台将迎数十场演出</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/6/n13879279.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879283-2212060102061487-300x225.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月06日 2:15 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13879130.md#1" target="_blank">奥斯卡得主尹汝贞与公司解约 曾曝没人赞助服装</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13879130.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/04/id12905073-210425224554100707-300x205.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月06日 9:10 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13879105.md#1" target="_blank">奶奶刚过世父亲又猝逝 范玮琪两月内失2至亲</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13879105.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/1912190239571487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月06日 8:39 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878970.md#1" target="_blank">林俊杰20周年开唱合体周杰伦 相约下次找阿信</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878970.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13878982-2212050721571487-300x198.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月05日 9:14 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878856.md#1" target="_blank">韩国电影制作人协会奖今揭榜 汤唯再夺影后</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878856.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13878859-2205250343491487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月05日 4:28 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878775.md#1" target="_blank">金秀贤确定出演《眼泪女王》 与金智媛演夫妻</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/5/n13878775.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13878784-2212050057431487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月05日 2:26 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878535.md#1" target="_blank">《鲁冰花》作曲人陈扬病逝 享年66岁</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878535.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13878565-yang01chen-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月05日 8:44 AM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878229.md#1" target="_blank">品冠疫后开唱 合体李宗盛、周华健重现经典</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878229.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13878301-2212040255571487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月04日 4:34 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878192.md#1" target="_blank">表演挨批想太多 谢佳见盼与黄秋生同台演戏</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/4/n13878192.md#1" target="_blank"><img width="320" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13878197-2212032315281487-300x200.jpg"></a><p><img src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">2022年12月04日 12:45 PM</p></td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_6.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;7&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_8.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_7.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_7.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule_7.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncyule_7.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncyule_7.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
